Let's all meet up in the year 2000

What are you doing on sunday baby
would you like to come and meet me maybe
you can even bring your baby

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可